#######################################
# Syntax Coloring Map For MODI
#######################################

#######################################
# Class (KEYWORD1)
#######################################

# MODI Class
MODI	KEYWORD1

# Input Module Class
Environment	KEYWORD1
Gyro	KEYWORD1
Mic	KEYWORD1
Button	KEYWORD1
Dial	KEYWORD1
Ultrasonic	KEYWORD1
Infrared	KEYWORD1

# Output Module Class
Display	KEYWORD1
Motor	KEYWORD1
LED	KEYWORD1
Speaker	KEYWORD1

# Set up Module Class
Network	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

# methods names in commond
# Common function name in MODI
begin	KEYWORD2
addRequest	KEYWORD2
# Input Module Function
# 1.Environment
readIlluminance	KEYWORD2
readRed	KEYWORD2
readGreen	KEYWORD2
readBlue	KEYWORD2
readTemperature	KEYWORD2
readHumidity	KEYWORD2
# 2.Gyro
readRoll	KEYWORD2
readPitch	KEYWORD2
readYaw	KEYWORD2
readGyro_X	KEYWORD2
readGyro_Y	KEYWORD2
readGyro_Z	KEYWORD2
readAccel_X	KEYWORD2
readAccel_Y	KEYWORD2
readAccel_Z	KEYWORD2
readVibration	KEYWORD2
# 3. Mic
readVolume	KEYWORD2
readFreq	KEYWORD2
# 4. Button
readClick	KEYWORD2
readDoubleClick	KEYWORD2
readPushState	KEYWORD2
readToggle	KEYWORD2
writeToggle	KEYWORD2
# 5. Dial
readDegree	KEYWORD2
readTurnSpeed	KEYWORD2
# 6. Ultrasonic
readDistance	KEYWORD2
# 7. Infrared
readProximity	KEYWORD2
# Output Module Function
# 1. Display
writePosition	KEYWORD2
writeText	KEYWORD2
writeDots	KEYWORD2
writePicture	KEYWORD2
resetDisplay	KEYWORD2
writeVariable	KEYWORD2
writeHorizontal	KEYWORD2
writeVertical	KEYWORD2
# 2. Motor
readTorque_Upper	KEYWORD2
readTorque_Bottom	KEYWORD2
readSpeed_Upper	KEYWORD2
readSpeed_Bottom	KEYWORD2
readAngle_Upper	KEYWORD2
readAngle_Bottom	KEYWORD2
readSenseSpeed_Upper	KEYWORD2
readSenseSpeed_Bottom	KEYWORD2
readSenseAngle_Upper	KEYWORD2
readSenseAngle_Bottom	KEYWORD2
writeTorque_Upper	KEYWORD2
writeTorque_Bottom	KEYWORD2
writeSpeed_Upper	KEYWORD2
writeSpeed_Bottom	KEYWORD2
writeAngle_Upper	KEYWORD2
writeAngle_Bottom	KEYWORD2
writeTorque	KEYWORD2
writeSpeed	KEYWORD2
writeAngle	KEYWORD2
# 3. LED
readRed	KEYWORD2
readGreen	KEYWORD2
readBlue	KEYWORD2
writeRed	KEYWORD2
writeGreen	KEYWORD2
writeBlue	KEYWORD2
writeRGB	KEYWORD2
# 4. Speaker
readVolume	KEYWORD2
readFreq	KEYWORD2
writeVolume	KEYWORD2
writeFreq	KEYWORD2
writeTune	KEYWORD2
writeSoundEffect	KEYWORD2
writeMelody	KEYWORD2
# Setup Module Function
readData	KEYWORD2
readEvent	KEYWORD2
readSlider_Left	KEYWORD2
readSlider_Right	KEYWORD2
readDialTurn	KEYWORD2
readTimeout	KEYWORD2
writeData	KEYWORD2
writeEvent	KEYWORD2
void writeCamera	KEYWORD2

#######################################
# PREPROCESSOR (KEYWORD3)
#######################################
# Serial output
MODI_PRINT	KEYWORD3
MODI_PRINTLN	KEYWORD3
MODI_PRINT_F	KEYWORD3

#######################################
# CONSTANTS (LITERAL1)
#######################################
# Debug Mode
MODI_DEBUG_MODE	LITERAL1

# MODI Pin
MODI_INT_PIN	LITERAL1
MODI_CS_PIN	LITERAL1
MODI_DIR_PIN	LITERAL1

# Request

# MODIPLAY
EVENT_BUTTON_PRESSED	LITERAL1
EVENT_JOYSTICK_UP	LITERAL1
EVENT_JOYSTICK_DOWN	LITERAL1
EVENT_JOYSTICK_RIGHT	LITERAL1
EVENT_JOYSTICK_LEFT	LITERAL1

EVENT_BUZZER_ON	LITERAL1
EVENT_BUZZER_OFF	LITERAL1

